康_來得奶粉有用,要買搵佢,唔好益啲虛偽撚

59715678
佢賣半價因為係資深會員(冇利益關係)
唔好比啲虛偽撚食水
上次玩挑戰賽冇咩用產品減得多比人黑臉
屌你老母

教你食,食完奶粉係會肚餓,大食撚可以飲3-5殼,然後食雞肉/蛋
平時早起就算你食正早餐都可以食一殼先,會冇咁易肥
消夜2-3殼

打開門搞比賽唔比人減得多
講撚左唔洗買產品都玩得
人地玩到成功左又玩說話技巧唔歡迎人
你班友啲nlp係邊到學我都知
屌你老母

噏乜鳩？

打開門搞減重挑戰賽唔比人減得多
講撚左唔洗買產品都玩得
人地減得多又唔歡迎人
Herblif_班友啲nlp(心理學)係邊到學我都知
屌你老母

樓主去埋哂啲邪教比賽 on99?

關我撚事

呢間公司係叫d人去開鋪，鋪主就買粉整lunch俾附近d OL食(package) 再叫佢地買粉買xx寶，xx生
間中揾下yoga班，減肥比賽，月餅班

唔撚關就咪撚出聲上一頁啦屌你老母

有錢唔賺? ON99